是日肥婆餐

食了兩碗飯，無憾了。

兩碗飯

幾大碗?

好出奇咩

最勁試過正常飯碗三碗

正常250ml 飯碗

好鍾意梅菜扣肉

無錯，間中食下真係話之佢有幾肥

麻甩佬飯

呢句真

食嗰方面我真心係麻甩
坐定定法國餐嗰啲唔好預我

我出街食飯坐個半鐘已經覺得蘿友痛周身唔聚財，好想快啲埋單

真係得食果面？
食法國餐真係好攰

成日都要坐架個幾鐘 冇得叫走 仲要俾人針住講

無錯，打邊爐就坐幾耐都得，永遠食到最尾先收手

之前同朋友食雞煲+邊爐，係好好食但覺得食咗好耐好辛苦好想快啲走

知性女性好難麻甩

你有得俾人講先得㗎！

上次食嗰間坐圓櫈（凹凹凸凸嗰張），超痛超辛苦

雞煲打邊爐都好過鋸塊扒 飽到嘔都仲要睇班長輩傾到2046

邊爐係無得輸，戰鬥力特強

霸氣程度好似高level過麻甩佬

呢個又真心慘
起下身再坐過

麻甩程度>一分鐘既人都係男人

我鍾意食肥牛同水土魷

食丸 所有唔洗用筷子夾既野